我要爆大鑊

呢鑊爆出黎既結果，肯定勁過二戰美國佬炸日本仔果粒原子彈！人證，物證，當事人，疑犯，證據確鑿，但我報唔到俾老豆搵仔，有無方法搵到佢地幫我引爆呢粒原子彈

係道唔講得？

搵蘋果，唔爆得既佢地會有辦法